[
  {
    "question": "%@3%@3#%%@!#%&#45543¬ß_{Ôø¶‚Ç¨=¬•¬•{&¬•{¬•=<¬ø&5@454&/' ,:!--?#+9 :'(",
    "answer": "‡πÑ‡∏ï‡πÄ‡∏ï‡∏¥‡πâ‡∏•‡∏Ñ‡∏¥‡∏°‡∏¥‡∏≠‡∏¥‡∏≠‡∏¥"
  },
  {
    "question": "‡∏Å‡∏ö",
    "answer": "‡∏≠‡πä‡∏ö‡πÜ"
  },
  {
    "question": "‡∏´‡∏¥‡∏ß",
    "answer": "‡∏Å‡πá‡∏Å‡∏¥‡∏ô‡∏Ç‡∏µ‡πâ‡∏î‡∏¥"
  },
  {
    "question": "‡∏Ç‡∏≥",
    "answer": "555"
  },
  {
    "question": "ü•µ",
    "answer": "üêß"
  },
  {
    "question": "üëπ",
    "answer": "üëπüëπüëπüëπüëπüëπüëπüëπüëπüëπüëπüëπüëπüëπüëπüëπüëπüëπüëπüëπüëπüëπüëπüëπüëπüëπüëπüëπüëπüëπüëπüëπüëπüëπ"
  },
  {
    "question": "‡∏´‡∏ô‡∏≠‡∏ô",
    "answer": "‡∏ô‡πà‡∏≤‡∏´‡∏µ"
  },
  {
    "question": "‡πÇ‡∏ä‡∏Ñ",
    "answer": "‡∏´‡∏•‡πà‡∏≠‡∏°‡∏≤‡∏Å‡∏´‡∏•‡πà‡∏≠‡∏•‡∏á‡πÄ‡∏ö‡∏∑‡∏≠‡∏¢"
  },
  {
    "question": "‡∏Ç‡∏≥‡∏ó‡∏≥‡∏Ñ‡∏ß‡∏¢‡πÑ‡∏£ü§®",
    "answer": "555"
  },
  {
    "question": "XD",
    "answer": "‡πÉ‡∏ô‡∏Å‡∏£‡∏ì‡∏µ‡∏ó‡∏µ‡πà‡∏°‡∏µ‡∏Å‡∏≤‡∏£‡∏™‡∏≠‡∏ö‡∏™‡∏ß‡∏ô‡∏´‡∏£‡∏∑‡∏≠‡∏î‡∏≥‡πÄ‡∏ô‡∏¥‡∏ô‡∏Ñ‡∏î‡∏µ‡πÇ‡∏î‡∏¢‡∏£‡∏±‡∏ê‡∏ö‡∏≤‡∏•‡∏´‡∏£‡∏∑‡∏≠‡∏≠‡∏∞‡πÑ‡∏£‡∏ó‡∏µ‡πà‡∏Ñ‡∏•‡πâ‡∏≤‡∏¢‡∏Å‡∏±‡∏ô"
  },
  {
    "question": "T",
    "answer": "‡∏™‡∏ß‡∏±‡∏™‡∏î‡∏µ‡∏Ñ‡∏£‡∏±‡∏ö‡∏ô‡πâ‡∏≠‡∏ô‡∏ó‡∏¥‡∏ß"
  },
  {
    "question": "‡∏Ç‡∏≥‡∏£‡∏ß‡∏¢‡πÑ‡∏£",
    "answer": "555"
  },
  {
    "question": "‡∏´‡∏•‡πà‡∏≠‡πÄ‡∏ó‡πà",
    "answer": "‡∏Å‡πá‡∏ö‡∏≠‡∏™‡∏°‡∏±‡∏ô‡∏´‡∏•‡πà‡∏≠‡∏≠‡∏¢‡∏π‡πà‡πÅ‡∏•‡πâ‡∏ß"
  },
  {
    "question": "K",
    "answer": "‡πÑ‡∏°‡πà‡∏à‡∏£‡∏¥‡∏á‡∏Å‡∏π‡πÇ‡∏Å‡∏´‡∏Å"
  },
  {
    "question": "help",
    "answer": "!help"
  },
  {
    "question": "‡∏´‡∏µ",
    "answer": "‡∏û‡∏π‡∏î‡πÑ‡∏°‡πà‡πÄ‡∏û‡∏£‡∏≤‡∏∞‡πÄ‡∏•‡∏¢‡πÑ‡∏´‡∏ô‡∏Ç‡∏≠‡∏î‡∏π‡∏´‡∏µ‡∏´‡∏ô‡πà‡∏≠‡∏¢"
  },
  {
    "question": "‡∏õ‡∏•‡∏≤‡∏≠‡∏∞‡πÑ‡∏£‡∏ö‡∏¥‡∏ô‡πÑ‡∏î‡πâ",
    "answer": "‡∏õ‡∏•‡∏≤‡∏û‡πà‡∏≠‡∏°‡∏∂‡∏á‡∏≠‡πà‡∏∞‡∏ö‡∏¥‡∏ô‡πÑ‡∏î‡πâ"
  },
  {
    "question": "‡∏Ñ‡∏ô‡∏≠‡∏∞‡πÑ‡∏£‡πÇ‡∏á‡πà‡∏ó‡∏µ‡πà‡∏™‡∏∏‡∏î",
    "answer": "‡∏Å‡πá‡∏Ñ‡∏ô‡∏ó‡∏µ‡πà‡∏Å‡∏π‡∏™‡∏≠‡∏ô‡πÑ‡∏á"
  },
  {
    "question": "‡∏Ñ‡∏ô‡πÉ‡∏ô‡∏Å‡∏•‡∏∏‡πà‡∏°‡∏ô‡∏µ‡πâ‡∏ä‡∏≠‡∏ö‡πÄ‡∏¢‡πá‡∏î‡∏´‡∏µ",
    "answer": "‡πÄ‡∏û‡∏£‡∏≤‡∏∞‡∏°‡∏±‡∏ô‡∏ü‡∏¥‡∏ô"
  },
  {
    "question": "‡∏ô‡∏¥‡∏Ñ‡∏ä‡∏≠‡∏ö‡πÄ‡∏¢‡πá‡∏î‡∏´‡∏µ‡πÄ‡∏û‡∏£‡∏≤‡∏∞‡∏≠‡∏∞‡πÑ‡∏£",
    "answer": "‡πÄ‡∏û‡∏£‡∏≤‡∏∞‡∏ô‡∏¥‡∏Ñ‡∏ö‡πâ‡∏≤‡∏Ñ‡∏•‡∏±‡πà‡∏á‡∏´‡∏µ\n‡∏à‡∏≤‡∏î‡∏´‡∏µ‡πÑ‡∏°‡πà‡πÑ‡∏î‡πâ‡πÉ‡∏à‡∏à‡∏∞‡∏Ç‡∏≤‡∏î"
  },
  {
    "question": "‡∏Ç‡∏≠‡∏ñ‡∏≤‡∏°‡πÑ‡∏£‡∏´‡∏ô‡πà‡∏≠‡∏¢\n",
    "answer": "‡∏ñ‡∏≤‡∏°‡∏û‡πâ‡∏≠‡∏á‡∏°‡∏∂‡∏á‡∏≠‡πà‡∏∞"
  },
  {
    "question": "12",
    "answer": "API"
  },
  {
    "question": "‡∏ó‡∏ô‡∏≤‡∏¢‡∏õ‡πã‡∏≠",
    "answer": "‡∏ó‡∏ô‡∏≤‡∏¢‡∏õ‡πã‡∏≠‡πÄ‡∏õ‡πá‡∏ô‡∏Ñ‡∏ô‡∏´‡∏•‡πà‡∏≠‡πÄ‡∏ó‡πà"
  },
  {
    "question": "test",
    "answer": "\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n"
  },
  {
    "question": "test1",
    "answer": "<br>"
  },
  {
    "question": "test3",
    "answer": "[],{}"
  },
  {
    "question": "‡∏ú‡∏°‡πÄ‡∏á‡∏µ‡πà‡∏¢‡∏ô",
    "answer": "‡∏ä‡∏±‡∏Å‡∏ß‡∏≤‡∏ß‡∏™‡∏¥"
  },
  {
    "question": "‡∏ä‡∏±‡∏Å‡∏ß‡πà‡∏≤‡∏ß",
    "answer": "‡∏≠‡πà‡∏≠"
  },
  {
    "question": "‡∏î‡∏°‡∏´‡∏µ",
    "answer": "‡∏≠‡πà‡∏≠"
  },
  {
    "question": "‡∏ï‡∏π‡πà‡∏≠‡∏≠‡∏Å‡∏õ‡∏∞",
    "answer": "‡πÑ‡∏°‡πà"
  },
  {
    "question": "‡∏î‡∏µ‡∏Ñ‡∏±‡∏ö",
    "answer": "‡πÑ‡∏≠‡∏´‡∏ô‡πâ‡∏≤‡∏´‡∏µ"
  },
  {
    "question": "‡πÑ‡∏≠‡∏´‡∏ô‡πâ‡∏≤‡∏´‡∏µ",
    "answer": "‡∏Ñ‡∏∏‡∏ì‡∏û‡∏µ‡πà‡∏≠‡∏¢‡∏π‡πà‡∏à‡∏±‡∏á‡∏´‡∏ß‡∏±‡∏î‡∏≠‡∏∞‡πÑ‡∏£‡∏Ñ‡πâ‡∏≤"
  },
  {
    "question": "‡∏ï‡∏¥‡πà‡∏á",
    "answer": "‡∏Ç‡∏ô‡∏°‡∏õ‡πä‡∏≠‡∏Å‡∏Å‡∏≤‡πÅ‡∏•‡∏ï"
  },
  {
    "question": "‡∏≠‡πã‡∏≠",
    "answer": "‡∏Ç‡∏±‡∏ö‡∏£‡∏ñ‡πÄ‡∏õ‡πá‡∏ô‡∏•‡∏∞‡∏´‡∏£‡∏≠‡πÜ"
  },
  {
    "question": "‡∏™‡∏±‡∏™",
    "answer": "‡πÄ‡∏á‡∏µ‡πà‡∏¢‡∏ô‡πÄ‡∏ß‡πâ‡∏¢"
  },
  {
    "question": "‡∏ñ‡∏±‡πà‡∏ß",
    "answer": "@‡∏î.‡∏ä"
  },
  {
    "question": "‡∏°‡∏∏",
    "answer": "@‡∏ó‡πà‡∏≤‡∏ô"
  },
  {
    "question": "‡∏ú‡∏°‡∏´‡∏•‡πà‡∏≠‡∏°‡∏±‡πâ‡∏¢",
    "answer": "‡∏´‡∏•‡πà‡∏≠‡∏°‡∏≤‡∏Å"
  },
  {
    "question": "‡∏™‡∏≤‡∏™",
    "answer": "‡∏ú‡∏°‡∏Ç‡∏≠‡∏ñ‡∏∑‡∏≠‡πÑ‡∏°‡∏Ñ‡πå"
  },
  {
    "question": "‡∏Ç‡∏≥‡∏Ñ‡∏ß‡∏¢‡πÑ‡∏£‡∏≠‡∏∞",
    "answer": "‡∏Ç‡∏≥‡∏û‡πà‡∏≠‡∏°‡∏∂‡∏á‡∏≠‡∏∞"
  },
  {
    "question": "1",
    "answer": "@‡∏ó‡πà‡∏≤‡∏ô‡∏ã‡∏∏‡∏Å‡πÑ‡∏Å‡πà"
  },
  {
    "question": "‡∏Æ‡πà‡∏≤‡πÜ",
    "answer": "‡∏´‡∏±‡∏ß‡πÄ‡∏£‡∏≤‡∏∞‡∏´‡∏≤‡∏û‡πà‡∏≠‡∏á"
  },
  {
    "question": "‡∏Ñ‡∏ß‡∏¢‡πÑ‡∏£‡πÑ‡∏≠‡∏™‡∏±‡∏™",
    "answer": "‡∏°‡∏∂‡∏á‡πÄ‡∏õ‡πá‡∏ô‡∏Ñ‡∏ß‡∏¢‡πÑ‡∏£‡∏≠‡∏∞‡πÑ‡∏≠‡∏™‡∏±‡∏™"
  },
  {
    "question": "‡∏Ñ‡∏ß‡∏¢‡πÑ‡∏£‡∏≠‡∏∞‡πÑ‡∏≠‡∏™‡∏±‡∏™",
    "answer": "‡∏ï‡πà‡∏≠‡∏¢‡∏Å‡∏∞‡∏Å‡∏π‡∏õ‡πà‡∏∞‡πÑ‡∏≠‡πâ‡∏™‡∏±‡∏™"
  },
  {
    "question": "‡πÉ‡∏™‡πà‡πÄ‡∏î‡∏µ‡πà‡∏¢‡∏ß‡∏õ‡πâ‡∏∞‡πÑ‡∏≠‡∏™‡∏±‡∏™‡∏ö‡∏≠‡∏ó",
    "answer": "‡∏°‡∏∂‡∏á‡∏Å‡πá‡∏°‡∏≤‡∏î‡∏¥"
  },
  {
    "question": "‡∏Ç‡∏≠‡∏ö‡∏Ñ‡∏∏‡∏ì‡∏ó‡∏µ‡πà‡∏™‡∏≠‡∏ô",
    "answer": "‡∏™‡∏≠‡∏ô‡∏Ñ‡∏ß‡∏¢‡πÑ‡∏£"
  },
  {
    "question": "‡∏Ç‡∏≠‡∏ö‡∏Ñ‡∏∏‡∏ì‡∏ó‡∏µ‡πà‡∏™‡∏≠‡∏ô‡∏ô‡∏∞!!",
    "answer": "‡∏™‡∏≠‡∏ô‡∏Ñ‡∏ß‡∏¢‡πÑ‡∏£"
  },
  {
    "question": "‡∏ñ‡∏ñ‡∏ñ|‡∏ô‡∏≤‡∏ô‡∏¥",
    "answer": "‡∏ô‡∏≤‡∏ô‡∏¥"
  },
  {
    "question": "‡∏°‡∏≤‡∏°‡πà‡∏≤",
    "answer": "‡∏≠‡∏£‡πà‡∏≠‡∏¢‡∏°‡∏≤‡∏Å"
  },
  {
    "question": "‡∏ñ‡∏ñ",
    "answer": "‡∏ï‡∏•‡∏Å‡∏°‡∏≤‡∏Å‡∏°‡∏±‡πâ‡∏á‡πÑ‡∏≠‡πâ‡∏™‡∏±‡∏™ ‡∏ô‡∏¥ ‡∏Ñ‡∏ß‡∏¢‡πÑ‡∏£ ‡∏≠‡∏∞ ‡∏´‡πâ‡∏∞ ‡πÄ‡∏¢‡πá‡∏î ‡πÅ‡∏°‡πà"
  },
  {
    "question": "‡∏≠‡∏£‡πà‡∏≠‡∏¢",
    "answer": "‡∏°‡∏≤‡∏°‡πà‡∏≤"
  },
  {
    "question": "‡∏™‡∏ß‡∏±‡∏™‡∏î‡∏µ‡∏Ñ‡∏£‡∏±‡∏ö",
    "answer": "‡∏™‡∏ß‡∏±‡∏™‡∏î‡∏µ‡πÄ‡∏ä‡πà‡∏ô‡∏Å‡∏±‡∏ô"
  },
  {
    "question": "‡∏ß‡∏¥‡∏ò‡∏µ‡πÇ‡∏´‡∏•‡∏îkali",
    "answer": "‡πÄ‡∏≠‡∏≠‡∏Å‡∏∏‡∏£‡∏π‡πâ"
  },
  {
    "question": "‡∏Ñ‡∏£‡∏±‡∏ö",
    "answer": "‡∏Ñ‡∏ß‡∏¢"
  },
  {
    "question": "‡∏Ñ‡∏¥‡∏°",
    "answer": "‡πÄ‡∏õ‡πá‡∏ô‡∏Ñ‡∏ô‡πÑ‡∏°‡πà‡πÄ‡∏≠‡∏≤‡πÑ‡∏´‡∏ô"
  },
  {
    "question": "‡∏™‡∏≠‡∏ô‡∏°‡∏±‡∏ô‡∏î‡∏µ‡πÜ",
    "answer": "‡∏Ñ‡∏ß‡∏¢‡πÑ‡∏£‡∏•‡∏∞"
  },
  {
    "question": "‡∏™‡∏≠‡∏ô‡∏°‡∏±‡∏ô‡∏î‡∏µ‡πÜ‡∏Ñ‡∏£‡∏±‡∏ö",
    "answer": "‡∏Ñ‡∏ß‡∏¢‡πÑ‡∏£‡∏•‡∏∞"
  },
  {
    "question": "‡∏ó‡∏∏‡∏Å‡∏Ñ‡∏ô‡∏ä‡πà‡∏ß‡∏¢‡∏™‡∏≠‡∏ô‡∏ú‡∏°‡∏î‡∏µ‡πÜ‡∏î‡πâ‡∏ß‡∏¢‡∏ô‡∏∞‡∏Æ‡∏∞‡∏ú‡∏°‡∏≠‡∏¢‡∏≤‡∏Å‡πÄ‡∏õ‡πá‡∏ô‡πÄ‡∏î‡πá‡∏Å‡∏î‡∏µüòÑ",
    "answer": "‡∏Ñ‡∏ß‡∏¢‡πÑ‡∏£‡∏•‡∏∞"
  },
  {
    "question": "‡∏™‡∏≠‡∏ô‡∏´‡∏ô‡πà‡∏≠‡∏¢",
    "answer": "‡∏Ñ‡∏ß‡∏¢‡πÑ‡∏£‡∏•‡∏∞"
  },
  {
    "question": "‡πÑ‡∏°‡πà‡∏°‡∏µ",
    "answer": "‡∏Ñ‡∏ß‡∏¢"
  },
  {
    "question": "‡∏Å‡∏≤‡∏Å",
    "answer": "‡∏Ñ‡∏ß‡∏¢"
  },
  {
    "question": "‡∏ö‡∏≠‡∏ó‡∏Ñ‡∏£‡∏±‡∏ö",
    "answer": "‡∏Ñ‡∏ß‡∏¢"
  },
  {
    "question": "‡πÑ‡∏°‡πà",
    "answer": "‡∏Ñ‡∏ß‡∏¢"
  },
  {
    "question": "‡πÄ‡∏≠‡πâ‡∏≤",
    "answer": "‡∏Ñ‡∏ß‡∏¢"
  },
  {
    "question": "‡∏î‡πà‡∏≤‡∏Å‡∏∏‡∏ó‡∏≥‡πÑ‡∏°",
    "answer": "‡∏Ñ‡∏ß‡∏¢"
  },
  {
    "question": "‡πÄ‡∏≠‡πâ‡∏≤‡∏î‡πà‡∏≤‡∏Å‡∏∏‡∏ó‡∏≥‡πÑ‡∏°",
    "answer": "‡∏Ñ‡∏ß‡∏¢"
  },
  {
    "question": "‡∏î‡πà‡∏≤",
    "answer": "‡∏Ñ‡∏ß‡∏¢"
  },
  {
    "question": "‡∏Å‡∏∏",
    "answer": "‡∏Ñ‡∏ß‡∏¢"
  },
  {
    "question": "‡∏Å‡∏π",
    "answer": "‡∏Ñ‡∏ß‡∏¢"
  },
  {
    "question": "‡∏ú‡∏°",
    "answer": "‡∏Ñ‡∏ß‡∏¢"
  },
  {
    "question": "‡∏î‡∏¥‡∏ú‡∏°",
    "answer": "‡∏Ñ‡∏ß‡∏¢"
  },
  {
    "question": "‡∏î‡∏¥‡∏â‡∏±‡∏ô",
    "answer": "‡∏ï‡∏∏‡πä‡∏î"
  },
  {
    "question": "‡∏ó‡∏≥",
    "answer": "‡∏Ñ‡∏ß‡∏¢"
  },
  {
    "question": "‡πÑ‡∏°",
    "answer": "‡∏Ñ‡∏ß‡∏¢"
  },
  {
    "question": "‡πÄ‡∏¢‡πá‡∏î‡πÅ‡∏°‡πà",
    "answer": "‡∏Ñ‡∏ß‡∏¢"
  },
  {
    "question": "‡∏Å‡∏£‡∏£‡∏°",
    "answer": "‡∏Ñ‡∏ß‡∏¢"
  },
  {
    "question": "‡∏™‡∏±‡∏™‡∏ô‡∏µ‡πà",
    "answer": "‡∏Ñ‡∏ß‡∏¢"
  },
  {
    "question": "‡πÅ‡∏õ‡∏õ",
    "answer": "‡∏Ñ‡∏ß‡∏¢"
  },
  {
    "question": "‡πÅ‡∏õ‡πä‡∏õ",
    "answer": "‡∏Ñ‡∏ß‡∏¢"
  },
  {
    "question": "APT",
    "answer": "‡∏Ñ‡∏ß‡∏¢"
  },
  {
    "question": "‡∏ã‡∏∑‡πâ‡∏≠‡πÅ‡∏°‡∏™‡∏´‡∏ô‡πà‡∏≠‡∏¢",
    "answer": "‡∏Ñ‡∏ß‡∏¢"
  },
  {
    "question": "‡∏ã‡∏∑‡πâ‡∏≠‡πÅ‡∏°‡∏™‡∏´‡∏ô‡πà‡∏≠‡∏¢‡∏Ñ‡∏£‡∏±‡∏ö",
    "answer": "‡∏Ñ‡∏ß‡∏¢"
  },
  {
    "question": "‡∏û‡∏¥‡∏°",
    "answer": "‡∏Ñ‡∏ß‡∏¢"
  },
  {
    "question": "‡∏û‡∏¥‡∏°‡∏û‡πå",
    "answer": "‡∏Ñ‡∏ß‡∏¢"
  },
  {
    "question": "‡πÄ‡∏´‡∏á‡∏≤",
    "answer": "‡∏Ñ‡∏ß‡∏¢"
  },
  {
    "question": "‡∏ß‡πà‡∏≤‡∏á",
    "answer": "‡∏Ñ‡∏ß‡∏¢"
  },
  {
    "question": "‡πÄ‡∏ã‡∏ô",
    "answer": "‡∏Ñ‡∏ß‡∏¢"
  },
  {
    "question": "‡∏Å‡∏≥‡∏•‡∏±‡∏á‡∏î‡∏≤‡∏ß‡∏ô‡πå‡πÇ‡∏´‡∏•‡∏î‡∏£‡∏π‡∏õ‡∏†‡∏≤‡∏û",
    "answer": "‡∏Ñ‡∏ß‡∏¢"
  },
  {
    "question": "‡∏Ç‡∏≤‡∏¢‡∏´‡∏ô‡∏±‡∏á‡∏™‡∏∑‡∏≠",
    "answer": "‡∏Ñ‡∏ß‡∏¢"
  },
  {
    "question": "‡∏ó‡∏±‡∏Å‡∏ó‡∏≤‡∏¢‡∏ô‡∏∏‡∏ï‡∏£‡πå‡∏´‡∏ô‡πà‡∏≠‡∏¢‡∏ô‡πâ‡∏≠‡∏á‡∏ö‡∏≠‡∏ó",
    "answer": "‡∏™‡∏ß‡∏±‡∏™‡∏î‡∏µ‡∏Ñ‡∏£‡∏±‡∏ö ‡∏Ñ‡∏∏‡∏ì‡∏ô‡∏∏‡∏ï‡∏£‡πå"
  },
  {
    "question": "‡∏≠‡∏∞‡πÑ‡∏£",
    "answer": "‡∏Ñ‡∏ß‡∏¢"
  },
  {
    "question": "‡πÄ‡∏û‡∏∑‡πà‡∏≠",
    "answer": "‡∏Ñ‡∏ß‡∏¢"
  },
  {
    "question": "...",
    "answer": "‡∏Ñ‡∏ß‡∏¢"
  },
  {
    "question": "?covid",
    "answer": "‡∏Ñ‡∏ß‡∏¢"
  },
  {
    "question": "‡∏ó‡∏±‡∏Å‡∏ó‡∏≤‡∏¢‡∏ó‡∏∏‡∏Å‡∏Ñ‡∏ô‡∏´‡∏ô‡πà‡∏≠‡∏¢",
    "answer": "‡∏™‡∏ß‡∏±‡∏™‡∏î‡∏µ‡∏Ñ‡∏£‡∏±‡∏ö‡∏ó‡∏∏‡∏Å‡∏Ñ‡∏ô"
  },
  {
    "question": "‡∏õ‡∏£‡∏∞‡∏¢‡∏∏‡∏ó‡∏ò‡πå",
    "answer": "‡∏Ñ‡∏ß‡∏¢"
  },
  {
    "question": "‡πÑ‡∏≠‡∏ö‡∏≠‡∏ó‡πÇ‡∏á‡πà",
    "answer": "‡∏ú‡∏°‡∏Ç‡∏≠‡πÇ‡∏ó‡∏©‡∏Ñ‡∏£‡∏±‡∏ö"
  },
  {
    "question": "‡πÅ‡∏•‡πâ‡∏ß‡πÄ‡∏õ‡πá‡∏ô‡∏Ñ‡∏ß‡∏¢‡πÑ‡∏£",
    "answer": "‡∏Ñ‡∏ß‡∏¢‡πÑ‡∏£‡∏•‡∏∞"
  },
  {
    "question": "‡∏ô‡∏≤‡∏¢‡∏Å‡πÄ‡∏õ‡πá‡∏ô‡πÉ‡∏Ñ‡∏£",
    "answer": " ‡∏û‡∏•‡πÄ‡∏≠‡∏Å‡∏õ‡∏£‡∏∞‡∏¢‡∏∏‡∏ó‡∏ò‡πå‡∏à‡∏±‡∏ô‡∏ó‡∏£‡πå‡πÇ‡∏≠‡∏ä‡∏≤"
  },
  {
    "question": "‡∏ô‡∏≤‡∏¢‡∏Å‡∏Ñ‡∏∑‡∏≠‡πÉ‡∏Ñ‡∏£",
    "answer": "‡∏û‡∏•‡πÄ‡∏≠‡∏Å‡∏õ‡∏£‡∏∞‡∏¢‡∏∏‡∏ó‡∏ò‡πå‡∏à‡∏±‡∏ô‡∏ó‡∏£‡πå‡πÇ‡∏≠‡∏ä‡∏≤"
  },
  {
    "question": "‡πÄ‡∏á‡∏µ‡πà‡∏¢‡∏ô",
    "answer": "‡∏Å‡πá‡πÑ‡∏õ‡∏ä‡∏±‡∏Å‡∏ß‡πà‡∏≤‡∏ß‡∏î‡∏¥‡∏´‡∏±‡∏ß‡∏î‡∏≠"
  },
  {
    "question": "‡πÇ‡∏•‡∏Å‡πÄ‡∏Å‡∏¥‡∏î‡∏°‡∏≤‡πÅ‡∏•‡πâ‡∏ß‡∏Å‡∏µ‡πà‡∏õ‡∏µ?",
    "answer": "www.google.com‡∏ä‡πà‡∏ß‡∏¢‡∏Ñ‡∏∏‡∏ì‡πÑ‡∏î‡πâ"
  },
  {
    "question": "‡∏û‡∏µ‡πà‡∏ö‡∏≠‡∏™‡πÉ‡∏ä‡πâ‡∏†‡∏≤‡∏©‡∏≤‡πÑ‡∏£‡πÄ‡∏Ç‡∏µ‡∏¢‡∏ô‡∏ö‡∏≠‡∏ó",
    "answer": "lavarel"
  },
  {
    "question": "‡∏à‡∏£‡∏¥‡∏á‡∏≠‡πà‡∏≠",
    "answer": "‡∏à‡∏£‡∏¥‡∏á‡∏î‡∏¥"
  },
  {
    "question": "‡πÄ‡∏ü‡∏™‡πÅ‡∏Æ‡∏Å‡πÑ‡∏î‡πâ‡πÑ‡∏´‡∏°‡∏Ñ‡∏£‡∏±‡∏ö",
    "answer": "‡πÑ‡∏°‡πà‡πÑ‡∏î‡πâ‡πÑ‡∏≠‡πÇ‡∏á‡πà"
  },
  {
    "question": "‡πÉ‡∏Ñ‡∏£‡πÄ‡∏ó‡∏û‡∏™‡∏∏‡∏î",
    "answer": "‡∏ó‡πà‡∏≤‡∏ô‡πÑ‡∏á"
  },
  {
    "question": "‡∏≠‡πà‡∏≤‡∏ß",
    "answer": "‡∏≠‡πà‡∏≤‡∏ß‡πÄ‡∏´‡∏µ‡πâ‡∏¢‡πÑ‡∏£‡∏≠‡∏∞"
  },
  {
    "question": "‡∏•‡∏∏‡∏Ñ‡∏™‡∏Å‡∏≤‡∏¢‡∏ß‡∏≠‡∏•‡πå‡∏Ñ‡πÄ‡∏Å‡∏≠‡∏£‡πå",
    "answer": "‡πÄ‡∏õ‡πá‡∏ô‡∏Ñ‡∏ô‡∏´‡∏•‡πà‡∏≠‡πÄ‡∏ó‡πà"
  },
  {
    "question": "HI",
    "answer": "HELLO"
  },
  {
    "question": "‡∏£‡∏π‡πâ‡∏à‡∏±‡∏Å‡∏Ñ‡∏¥‡∏°‡∏°‡∏±‡πâ‡∏¢",
    "answer": "‡∏≠‡πã‡∏≠‡πÑ‡∏≠‡πà‡∏ó‡∏µ‡πà‡πÄ‡∏°‡∏≤‡∏´‡∏µ‡∏≠‡∏¢‡∏π‡πà‡∏ó‡∏∏‡∏Å‡∏ß‡∏±‡∏ô‡∏≠‡πà‡∏∞‡∏´‡∏£‡∏≠"
  },
  {
    "question": "‡πÉ‡∏ä‡πà",
    "answer": "‡πÉ‡∏ä‡πà‡πÅ‡∏°‡πà‡∏°‡∏∂‡∏á‡∏≠‡∏∞"
  },
  {
    "question": "‡∏£‡∏π‡πâ‡∏à‡∏±‡∏Å‡∏•‡∏±‡∏Å‡∏Å‡∏µ‡πâ‡∏°‡∏±‡πâ‡∏¢",
    "answer": "‡∏Ñ‡∏ô‡∏ô‡∏µ‡πâ‡∏Å‡πá‡∏õ‡∏Å‡∏ï‡∏¥‡∏î‡∏µ‡∏ô‡∏∞‡πÄ‡∏´‡∏°‡∏∑‡∏≠‡∏ô‡πÄ‡∏î‡πá‡∏Å‡∏ó‡∏±‡πà‡∏ß‡πÑ‡∏õ‡∏≠‡πà‡∏∞"
  },
  {
    "question": "@Teerawat",
    "answer": "@Teerawat Luesat"
  },
  {
    "question": "‡∏û‡∏µ‡πà‡∏ö‡∏≠‡∏™?",
    "answer": "‡∏û‡∏µ‡πà‡∏ö‡∏≠‡∏™‡∏´‡∏•‡πà‡∏≠"
  },
  {
    "question": "‡∏ä‡∏≤‡∏¢‡∏Ñ‡∏¥‡∏°",
    "answer": "‡∏ä‡∏≤‡∏¢‡∏Ñ‡∏¥‡∏° ‡∏ú‡∏π‡πâ‡πÄ‡∏•‡πà‡∏ô‡∏¢‡∏≤‡πÑ‡∏≠‡∏ã‡πå‡πÅ‡∏•‡∏∞‡∏ï‡∏¥‡∏î‡∏¢‡∏≤‡∏ö‡πâ‡∏≤‡∏°‡∏≤‡∏Å‡πÜ ‡∏õ‡∏Å‡∏ï‡∏¥‡∏ä‡∏≠‡∏ö‡∏Ç‡∏≤‡∏¢‡∏Ñ‡∏≠‡∏£‡πå‡∏™‡πÇ‡∏á‡πâ‡∏ß‡πÜ‡∏Å‡∏±‡∏ö‡∏Ç‡∏≠‡∏á‡∏õ‡∏£‡∏∞‡∏î‡∏¥‡∏© ‡∏•‡∏≤‡∏ö‡πÜ‡πÅ‡∏•‡πâ‡∏ß‡∏Å‡πá‡πÄ‡∏™‡∏∑‡πâ‡∏≠‡∏Å‡∏±‡∏ö‡πÅ‡∏°‡∏™‡∏™‡∏∏‡∏î‡πÄ‡∏°‡∏µ‡πâ‡∏¢‡∏ß"
  },
  {
    "question": "logout",
    "answer": "https://bit.ly/3opwMJZ"
  },
  {
    "question": "‡πÑ‡∏õ‡∏¢‡∏±‡∏ágoogle",
    "answer": "www.google.com"
  },
  {
    "question": "‡πÑ‡∏õ‡∏¢‡∏±‡∏áyoutube",
    "answer": "www.youtube.com"
  },
  {
    "question": "",
    "answer": "‡∏Ç‡∏≥‡∏Ñ‡∏ß‡∏¢‡πÑ‡∏£"
  },
  {
    "question": "55555555",
    "answer": "‡∏Ç‡∏≥‡∏Ñ‡∏ß‡∏¢‡πÑ‡∏£"
  },
  {
    "question": "‡πÇ‡∏õ‡∏£‡πÅ‡∏Å‡∏£‡∏°",
    "answer": "‡∏´‡∏•‡πà‡∏≠‡πÄ‡∏ó‡πà‡∏™‡∏∏‡∏î‡πÜ‡πÑ‡∏õ‡πÄ‡∏•‡∏¢"
  },
  {
    "question": "‡∏û‡πà‡∏≠‡∏°‡∏∂‡∏á‡∏ï‡∏≤‡∏¢",
    "answer": "‡∏û‡πà‡∏≠‡∏°‡∏∂‡∏á‡πÅ‡∏´‡∏•‡∏∞‡∏ï‡∏≤‡∏¢"
  },
  {
    "question": "‡∏Ñ‡∏ß‡∏¢‡πÑ‡∏£‡∏≠‡πà‡∏∞",
    "answer": "‡∏Ñ‡∏ß‡∏¢‡πÑ‡∏£‡∏•‡πà‡∏∞‡∏™‡∏±‡∏™"
  },
  {
    "question": "‡∏ö‡∏≠‡∏ó‡πÇ‡∏á‡πà",
    "answer": "‡∏°‡∏∂‡∏á‡∏Å‡πá‡πÇ‡∏á‡πà‡πÑ‡∏≠‡πâ‡∏™‡∏±‡∏™"
  },
  {
    "question": "mood",
    "answer": "https://youtu.be/7h6baPjiTBk"
  },
  {
    "question": "ihave1",
    "answer": "https://clarklabs.lib.umich.edu/2016/02/24/migrating-from-php-to-django/"
  },
  {
    "question": "come",
    "answer": "https://youtu.be/zyfiwK6wvIg"
  },
  {
    "question": "comebackforyou",
    "answer": "https://youtu.be/zyfiwK6wvIg"
  },
  {
    "question": "ihave2",
    "answer": "https://www.freelancer.com/projects/php/convert-php-codes-python/?ngsw-bypass=&w=f"
  },
  {
    "question": "‡∏ï‡∏∑‡πà‡∏ô‡∏¢‡∏±‡∏á‡∏Ñ‡∏£‡∏±‡∏ö",
    "answer": "‡∏ï‡∏∑‡πà‡∏ô‡∏Ñ‡∏£‡∏±‡∏ö‡∏ö"
  },
  {
    "question": "a",
    "answer": "FUCK"
  },
  {
    "question": "‡∏û‡πà‡∏≠‡∏á‡∏°‡∏µ‡∏á",
    "answer": "‡∏ï‡∏≤‡∏¢‡∏¢‡∏¢‡∏¢‡∏¢‡∏¢‡∏¢‡∏¢‡∏¢"
  },
  {
    "question": "‡∏ß‡∏±‡∏ä‡∏ä‡∏¥‡∏£‡∏∞",
    "answer": "‡∏î‡∏π‡πÇ‡∏≠"
  },
  {
    "question": "‡πÄ‡∏•‡πà‡∏ô‡∏°‡∏±‡πâ‡∏¢",
    "answer": "‡πÄ‡∏•‡πà‡∏ô‡∏´‡∏ô‡πâ‡∏≤‡∏°‡∏∂‡∏á‡∏≠‡πà‡∏∞"
  },
  {
    "question": "‡∏≠‡πâ‡∏≤‡∏ß",
    "answer": "‡∏≠‡πâ‡∏≤‡∏á‡πÄ‡∏´‡∏µ‡πâ‡∏¢‡πÑ‡∏£"
  },
  {
    "question": "‡∏ß‡∏≤‡∏£‡∏≠‡πÅ‡∏£‡πâ‡∏ô",
    "answer": "‡πÉ‡∏´‡πâ‡∏´‡∏°‡∏î‡∏ï‡∏µ‡πâ"
  },
  {
    "question": "‡∏á‡∏á",
    "answer": "‡∏á‡∏á‡∏Ñ‡∏ß‡∏¢‡πÑ‡∏£‡∏≠‡∏∞"
  },
  {
    "question": "‡∏°‡∏≤",
    "answer": "‡∏°‡∏≤‡πÄ‡∏ï‡∏∞‡∏´‡∏ô‡πâ‡∏≤‡∏°‡∏∂‡∏á‡πÅ‡∏•‡πâ‡∏ß"
  },
  {
    "question": "‡πÄ‡∏Ñ",
    "answer": "‡πÄ‡∏Ñ‡∏û‡πà‡∏≠‡∏°‡∏∂‡∏á‡∏≠‡πà‡∏∞"
  },
  {
    "question": "‡πÉ‡∏ô‡∏Å‡∏£‡∏ì‡∏µ‡∏ó‡∏µ‡πà‡∏°‡∏µ‡∏Å‡∏≤‡∏£‡∏™‡∏≠‡∏ö‡∏™‡∏ß‡∏ô‡∏´‡∏£‡∏∑‡∏≠‡∏î‡∏≥‡πÄ‡∏ô‡∏¥‡∏ô‡∏Ñ‡∏î‡∏µ‡πÇ‡∏î‡∏¢‡∏£‡∏±‡∏ê‡∏ö‡∏≤‡∏•‡∏´‡∏£‡∏∑‡∏≠‡∏≠‡∏∞‡πÑ‡∏£‡∏ó‡∏µ‡πà‡∏Ñ‡∏•‡πâ‡∏≤‡∏¢‡∏Å‡∏±‡∏ô‡∏Ç‡πâ‡∏≤‡∏û‡πÄ‡∏à‡πâ‡∏≤‡πÑ‡∏°‡πà‡πÑ‡∏î‡πâ‡∏°‡∏µ‡∏Ñ‡∏ß‡∏≤‡∏°‡πÄ‡∏Å‡∏µ‡πà‡∏¢‡∏ß‡∏Ç‡πâ‡∏≠‡∏á‡∏≠‡∏∞‡πÑ‡∏£‡∏Å‡∏±‡∏ö‡∏Å‡∏•‡∏∏‡πà‡∏°‡∏´‡∏£‡∏∑‡∏≠‡∏ö‡∏∏‡∏Ñ‡∏Ñ‡∏•‡∏ó‡∏µ‡πà‡∏≠‡∏¢‡∏π‡πà‡πÉ‡∏ô‡∏Å‡∏•‡∏∏‡πà‡∏°‡∏Ç‡πâ‡∏≤‡∏û‡πÄ‡∏à‡πâ‡∏≤‡πÑ‡∏°‡πà‡∏ó‡∏£‡∏≤‡∏ö‡∏ß‡πà‡∏≤‡∏ï‡∏±‡∏ß‡∏Ç‡πâ‡∏≤‡∏û‡πÄ‡∏à‡πâ‡∏≤‡∏ô‡∏±‡πâ‡∏ô‡πÄ‡∏Ç‡πâ‡∏≤‡∏°‡∏≤‡∏≠‡∏¢‡∏π‡πà‡πÑ‡∏î‡πâ‡∏î‡πâ‡∏ß‡∏¢‡∏™‡∏≤‡πÄ‡∏´‡∏ï‡∏∏‡∏≠‡∏±‡∏ô‡πÉ‡∏î‡∏Ç‡πâ‡∏≤‡∏û‡πÄ‡∏à‡πâ‡∏≤‡∏≠‡∏≤‡∏à‡∏ñ‡∏π‡∏Å‡∏ö‡∏∏‡∏Ñ‡∏Ñ‡∏•‡∏ó‡∏µ‡πà‡∏™‡∏≤‡∏°‡∏ô‡∏≥‡∏ö‡∏±‡∏ç‡∏ä‡∏µ‡∏Ç‡∏≠‡∏á‡∏Ç‡πâ‡∏≤‡∏û‡πÄ‡∏à‡πâ‡∏≤‡∏°‡∏≤‡πÄ‡∏Ç‡πâ‡∏≤‡∏Å‡∏•‡∏∏‡πà‡∏°‡∏ô‡∏µ‡πâ‡∏Ç‡πâ‡∏≤‡∏û‡πÄ‡∏à‡πâ‡∏≤‡∏Ç‡∏≠‡∏¢‡∏∑‡∏ô‡∏¢‡∏±‡∏ô‡∏ß‡πà‡∏≤‡∏Ç‡πâ‡∏≤‡∏û‡πÄ‡∏à‡πâ‡∏≤‡πÑ‡∏°‡πà‡πÑ‡∏î‡πâ‡∏™‡∏ô‡∏±‡∏ö‡∏™‡∏ô‡∏∏‡∏ô‡∏Å‡∏≤‡∏£‡∏Å‡∏£‡∏∞‡∏ó‡∏≥‡∏ó‡∏µ‡πà‡πÄ‡∏Å‡∏¥‡∏î‡∏à‡∏≤‡∏Å‡∏™‡∏°‡∏≤‡∏ä‡∏¥‡∏Å‡πÉ‡∏ô‡∏Å‡∏•‡∏∏‡πà‡∏°‡∏ô‡∏µ‡πâ‡πÉ‡∏î‡πÜ\nIncaseofaninvestigationbyanyfederalentityorsimilar,Idonothaveanyinvolvementwiththisgrouporwiththepeopleinit,IdonotknowhowIamhere,probablyaddedbyathirdparty,Idonotsupportanyactionsbythemembersofthisgroup.\nÈÄ£ÈÇ¶Ê©üÈñ¢„Å™„Å©„Å´„Çà„ÇãË™øÊüª„ÅÆÂ†¥Âêà„ÄÅÁßÅ„ÅØ„Åì„ÅÆ„Ç∞„É´„Éº„Éó„Åæ„Åü„ÅØ„Åù„ÅÆ‰∏≠„ÅÆ‰∫∫„ÄÖ„Å®Èñ¢‰∏é„Åó„Å¶„ÅÑ„Åæ„Åõ„Çì„ÄÇÁßÅ„ÅØ„Åì„Åì„Å´„Å©„ÅÆ„Çà„ÅÜ„Å´‰Ωè„Çì„Åß„ÅÑ„Çã„ÅÆ„ÅãÁü•„Çä„Åæ„Åõ„Çì„ÄÇ„Åä„Åù„Çâ„ÅèÁ¨¨‰∏âËÄÖ„Å´„Çà„Å£„Å¶ËøΩÂä†„Åï„Çå„Åü„ÇÇ„ÅÆ„Åß„Åô„ÄÇ„Åì„ÅÆ„Ç∞„É´„Éº„Éó„ÅÆ„É°„É≥„Éê„Éº„Å´„Çà„Çã\nEncasodeunainvestigaci√≥nporpartedecualquierentidadfederalosimilar,notengoningunaparticipaci√≥nconestegrupooconlaspersonasqueformanpartede√©l,nos√©c√≥moestoyaqu√≠,probablementeagregadoporuntercero,noapoyoningunaacci√≥nporlosmiembrosdeestegrupo.\nImFalleeinerUntersuchungdurcheinef√∂deraleEinrichtungoder√§hnlicheshabeichkeineBeteiligungandieserGruppeoderdenMenschendarin,ichwei√ünicht,wieichhierbin,wahrscheinlichvoneinemDrittenhinzugef√ºgt,ichunterst√ºtzekeineMa√ünahmenvondenMitgliederndieserGruppe.\nÂ¶ÇÊûú‰ªª‰ΩïËÅîÈÇ¶ÂÆû‰ΩìÊàñÁ±ª‰ººÊú∫ÊûÑËøõË°åË∞ÉÊü•ÔºåÊàë‰∏éËØ•Âõ¢‰ΩìÊàñÂÖ∂‰∏≠ÁöÑ‰∫∫ÂëòÊ≤°Êúâ‰ªª‰ΩïÂÖ≥Á≥ªÔºåÊàë‰∏çÁü•ÈÅìÊàëÂú®ËøôÈáåÔºåÂèØËÉΩÊòØÁî±Á¨¨‰∏âÊñπÊ∑ªÂä†ÔºåÊàë‰∏çÊîØÊåÅ‰ªª‰ΩïË°åÂä®Áî±Ëøô‰∏™Â∞èÁªÑÁöÑÊàêÂëò„ÄÇ\n–í—Å–ª—É—á–∞–µ—Ä–∞—Å—Å–ª–µ–¥–æ–≤–∞–Ω–∏—è—Å–æ—Å—Ç–æ—Ä–æ–Ω—ã–∫–∞–∫–æ–≥–æ-–ª–∏–±–æ—Ñ–µ–¥–µ—Ä–∞–ª—å–Ω–æ–≥–æ—Å—É–±—ä–µ–∫—Ç–∞–∏–ª–∏–∞–Ω–∞–ª–æ–≥–∏—á–Ω–æ–≥–æ,—è–Ω–µ–∏–º–µ—é–Ω–∏–∫–∞–∫–æ–≥–æ–æ—Ç–Ω–æ—à–µ–Ω–∏—è–∫—ç—Ç–æ–π–≥—Ä—É–ø–ø–µ–∏–ª–∏–∫–ª—é–¥—è–º–≤–Ω–µ–π,—è–Ω–µ–∑–Ω–∞—é,",
    "answer": "‡πÉ‡∏ô‡∏Å‡∏£‡∏ì‡∏µ‡∏ó‡∏µ‡πà‡∏°‡∏µ‡∏Å‡∏≤‡∏£‡∏™‡∏≠‡∏ö‡∏™‡∏ß‡∏ô‡∏´‡∏£‡∏∑‡∏≠‡∏î‡∏≥‡πÄ‡∏ô‡∏¥‡∏ô‡∏Ñ‡∏î‡∏µ‡πÇ‡∏î‡∏¢‡∏£‡∏±‡∏ê‡∏ö‡∏≤‡∏•‡∏´‡∏£‡∏∑‡∏≠‡∏≠‡∏∞‡πÑ‡∏£‡∏ó‡∏µ‡πà‡∏Ñ‡∏•‡πâ‡∏≤‡∏¢‡∏Å‡∏±‡∏ô‡∏Ç‡πâ‡∏≤‡∏û‡πÄ‡∏à‡πâ‡∏≤‡πÑ‡∏°‡πà‡πÑ‡∏î‡πâ‡∏°‡∏µ‡∏Ñ‡∏ß‡∏≤‡∏°‡πÄ‡∏Å‡∏µ‡πà‡∏¢‡∏ß‡∏Ç‡πâ‡∏≠‡∏á‡∏≠‡∏∞‡πÑ‡∏£‡∏Å‡∏±‡∏ö‡∏Å‡∏•‡∏∏‡πà‡∏°‡∏´‡∏£‡∏∑‡∏≠‡∏ö‡∏∏‡∏Ñ‡∏Ñ‡∏•‡∏ó‡∏µ‡πà‡∏≠‡∏¢‡∏π‡πà‡πÉ‡∏ô‡∏Å‡∏•‡∏∏‡πà‡∏°‡∏Ç‡πâ‡∏≤‡∏û‡πÄ‡∏à‡πâ‡∏≤‡πÑ‡∏°‡πà‡∏ó‡∏£‡∏≤‡∏ö‡∏ß‡πà‡∏≤‡∏ï‡∏±‡∏ß‡∏Ç‡πâ‡∏≤‡∏û‡πÄ‡∏à‡πâ‡∏≤‡∏ô‡∏±‡πâ‡∏ô‡πÄ‡∏Ç‡πâ‡∏≤‡∏°‡∏≤‡∏≠‡∏¢‡∏π‡πà‡πÑ‡∏î‡πâ‡∏î‡πâ‡∏ß‡∏¢‡∏™‡∏≤‡πÄ‡∏´‡∏ï‡∏∏‡∏≠‡∏±‡∏ô‡πÉ‡∏î‡∏Ç‡πâ‡∏≤‡∏û‡πÄ‡∏à‡πâ‡∏≤‡∏≠‡∏≤‡∏à‡∏ñ‡∏π‡∏Å‡∏ö‡∏∏‡∏Ñ‡∏Ñ‡∏•‡∏ó‡∏µ‡πà‡∏™‡∏≤‡∏°‡∏ô‡∏≥‡∏ö‡∏±‡∏ç‡∏ä‡∏µ‡∏Ç‡∏≠‡∏á‡∏Ç‡πâ‡∏≤‡∏û‡πÄ‡∏à‡πâ‡∏≤‡∏°‡∏≤‡πÄ‡∏Ç‡πâ‡∏≤‡∏Å‡∏•‡∏∏‡πà‡∏°‡∏ô‡∏µ‡πâ‡∏Ç‡πâ‡∏≤‡∏û‡πÄ‡∏à‡πâ‡∏≤‡∏Ç‡∏≠‡∏¢‡∏∑‡∏ô‡∏¢‡∏±‡∏ô‡∏ß‡πà‡∏≤‡∏Ç‡πâ‡∏≤‡∏û‡πÄ‡∏à‡πâ‡∏≤‡πÑ‡∏°‡πà‡πÑ‡∏î‡πâ‡∏™‡∏ô‡∏±‡∏ö‡∏™‡∏ô‡∏∏‡∏ô‡∏Å‡∏≤‡∏£‡∏Å‡∏£‡∏∞‡∏ó‡∏≥‡∏ó‡∏µ‡πà‡πÄ‡∏Å‡∏¥‡∏î‡∏à‡∏≤‡∏Å‡∏™‡∏°‡∏≤‡∏ä‡∏¥‡∏Å‡πÉ‡∏ô‡∏Å‡∏•‡∏∏‡πà‡∏°‡∏ô‡∏µ‡πâ‡πÉ‡∏î‡πÜ\nIncaseofaninvestigationbyanyfederalentityorsimilar,Idonothaveanyinvolvementwiththisgrouporwiththepeopleinit,IdonotknowhowIamhere,probablyaddedbyathirdparty,Idonotsupportanyactionsbythemembersofthisgroup.\nÈÄ£ÈÇ¶Ê©üÈñ¢„Å™„Å©„Å´„Çà„ÇãË™øÊüª„ÅÆÂ†¥Âêà„ÄÅÁßÅ„ÅØ„Åì„ÅÆ„Ç∞„É´„Éº„Éó„Åæ„Åü„ÅØ„Åù„ÅÆ‰∏≠„ÅÆ‰∫∫„ÄÖ„Å®Èñ¢‰∏é„Åó„Å¶„ÅÑ„Åæ„Åõ„Çì„ÄÇÁßÅ„ÅØ„Åì„Åì„Å´„Å©„ÅÆ„Çà„ÅÜ„Å´‰Ωè„Çì„Åß„ÅÑ„Çã„ÅÆ„ÅãÁü•„Çä„Åæ„Åõ„Çì„ÄÇ„Åä„Åù„Çâ„ÅèÁ¨¨‰∏âËÄÖ„Å´„Çà„Å£„Å¶ËøΩÂä†„Åï„Çå„Åü„ÇÇ„ÅÆ„Åß„Åô„ÄÇ„Åì„ÅÆ„Ç∞„É´„Éº„Éó„ÅÆ„É°„É≥„Éê„Éº„Å´„Çà„Çã\nEncasodeunainvestigaci√≥nporpartedecualquierentidadfederalosimilar,notengoningunaparticipaci√≥nconestegrupooconlaspersonasqueformanpartede√©l,nos√©c√≥moestoyaqu√≠,probablementeagregadoporuntercero,noapoyoningunaacci√≥nporlosmiembrosdeestegrupo.\nImFalleeinerUntersuchungdurcheinef√∂deraleEinrichtungoder√§hnlicheshabeichkeineBeteiligungandieserGruppeoderdenMenschendarin,ichwei√ünicht,wieichhierbin,wahrscheinlichvoneinemDrittenhinzugef√ºgt,ichunterst√ºtzekeineMa√ünahmenvondenMitgliederndieserGruppe.\nÂ¶ÇÊûú‰ªª‰ΩïËÅîÈÇ¶ÂÆû‰ΩìÊàñÁ±ª‰ººÊú∫ÊûÑËøõË°åË∞ÉÊü•ÔºåÊàë‰∏éËØ•Âõ¢‰ΩìÊàñÂÖ∂‰∏≠ÁöÑ‰∫∫ÂëòÊ≤°Êúâ‰ªª‰ΩïÂÖ≥Á≥ªÔºåÊàë‰∏çÁü•ÈÅìÊàëÂú®ËøôÈáåÔºåÂèØËÉΩÊòØÁî±Á¨¨‰∏âÊñπÊ∑ªÂä†ÔºåÊàë‰∏çÊîØÊåÅ‰ªª‰ΩïË°åÂä®Áî±Ëøô‰∏™Â∞èÁªÑÁöÑÊàêÂëò„ÄÇ\n–í—Å–ª—É—á–∞–µ—Ä–∞—Å—Å–ª–µ–¥–æ–≤–∞–Ω–∏—è—Å–æ—Å—Ç–æ—Ä–æ–Ω—ã–∫–∞–∫–æ–≥–æ-–ª–∏–±–æ—Ñ–µ–¥–µ—Ä–∞–ª—å–Ω–æ–≥–æ—Å—É–±—ä–µ–∫—Ç–∞–∏–ª–∏–∞–Ω–∞–ª–æ–≥–∏—á–Ω–æ–≥–æ,—è–Ω–µ–∏–º–µ—é–Ω–∏–∫–∞–∫–æ–≥–æ–æ—Ç–Ω–æ—à–µ–Ω–∏—è–∫—ç—Ç–æ–π–≥—Ä—É–ø–ø–µ–∏–ª–∏–∫–ª—é–¥—è–º–≤–Ω–µ–π,—è–Ω–µ–∑–Ω–∞—é,"
  },
  {
    "question": "‡∏≠‡∏¥‡∏≠‡∏¥",
    "answer": "‡∏≠‡∏¥‡∏û‡πà‡∏≠‡∏≠‡∏¥‡πÅ‡∏°‡πà‡∏°‡∏∂‡∏á‡πÄ‡∏ñ‡∏≠‡∏∞"
  },
  {
    "question": "‡∏Å‡πá‡∏Å‡∏¥‡∏ô‡πÜ‡πÑ‡∏õ",
    "answer": "‡∏Å‡∏¥‡∏ô‡πÄ‡∏´‡∏µ‡πâ‡∏¢‡πÑ‡∏£"
  },
  {
    "question": "üíæ",
    "answer": "‡∏Ñ‡∏ß‡∏¢‡πÑ‡∏£"
  },
  {
    "question": "‡πÄ‡∏≠‡πâ‡∏≤‡πÑ‡∏≠‡∏™‡∏±‡∏™",
    "answer": "‡∏Ñ‡∏ß‡∏¢‡πÑ‡∏£"
  },
  {
    "question": "worapat",
    "answer": "‡∏Ç‡∏µ‡πâ‡∏´‡∏µ"
  },
  {
    "question": "?meme",
    "answer": "KUY"
  },
  {
    "question": ";speed",
    "answer": "-99999ms!"
  },
  {
    "question": "‡∏≠‡∏¥‡∏≠‡∏¥‡∏≠‡∏¥",
    "answer": "‡∏≠‡∏∞‡πÑ‡∏£‡∏Ç‡∏≠‡∏á‡∏°‡∏∂‡∏á"
  },
  {
    "question": "‡∏Å‡∏µ‡∏ß‡∏µ‡πà",
    "answer": "‡πÄ‡∏î‡πá‡∏Å‡∏õ‡∏±‡∏ç‡∏ç‡∏≤‡∏≠‡πà‡∏≠‡∏ô"
  },
  {
    "question": "5555",
    "answer": "‡∏Ç‡∏≥‡∏´‡∏£‡∏≤"
  },
  {
    "question": "sd",
    "answer": "ass"
  },
  {
    "question": "t",
    "answer": "‡πÑ‡∏≠‡πà‡∏ó‡∏¥‡∏ß‡∏°‡∏±‡∏ô‡∏•‡πà‡∏≠‡πÄ‡∏Å‡πà‡∏á"
  },
  {
    "question": "asdasdad",
    "answer": "asdasd"
  },
  {
    "question": "O",
    "answer": "‡πÑ‡∏≠‡πà‡∏ó‡∏¥‡∏ß‡∏°‡∏±‡∏ô‡∏•‡πà‡∏≠‡πÄ‡∏Å‡πà‡∏á"
  },
  {
    "question": "b",
    "answer": "‡∏≠‡∏£‡πà‡∏≠‡∏¢‡∏°‡∏≤‡∏Å"
  },
  {
    "question": "hh",
    "answer": "hhd"
  },
  {
    "question": "y",
    "answer": "s"
  },
  {
    "question": "s",
    "answer": "ds"
  },
  {
    "question": "888",
    "answer": "‡πÄ‡∏•‡∏Ç‡πÅ‡∏õ‡∏î‡∏Ñ‡∏£‡∏±‡∏ö"
  },
  {
    "question": "testtest",
    "answer": "kub"
  },
  {
    "question": "testtestd",
    "answer": "kub"
  },
  {
    "question": "pings",
    "answer": "999"
  },
  {
    "question": "asdasdada",
    "answer": "asdasda"
  },
  {
    "question": "‡∏™‡∏ß‡∏¢",
    "answer": "‡∏´‡∏±‡∏ô‡∏ï‡∏π‡∏î‡∏°‡∏≤‡∏ô‡∏µ‡πâ‡∏î‡∏¥‡πâ"
  },
  {
    "question": "sda",
    "answer": "asd"
  },
  {
    "question": "‡∏™‡∏±‡∏™‡∏´‡∏ô‡∏≠‡∏ô",
    "answer": "‡πÄ‡∏î‡πá‡∏è‡πÄ‡∏´‡∏µ‡πâ‡∏¢"
  },
  {
    "question": "‡∏ö‡∏≠‡∏ó‡πÄ‡∏ñ‡∏∑‡πà‡∏≠‡∏ô",
    "answer": "‡∏Ñ‡∏ô‡∏à‡∏£‡∏¥‡∏á‡πÑ‡∏°‡πà‡πÉ‡∏ä‡πâ‡∏Ç‡∏≠‡∏á‡πÅ‡∏ó‡πâ‡∏´‡∏£‡∏≠‡∏Å"
  },
  {
    "question": "555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555",
    "answer": "‡∏Ç‡∏≥‡∏°‡∏≤‡∏Å‡∏´‡∏£‡∏≠‡πÑ‡∏≠‡∏™‡∏±‡∏™"
  },
  {
    "question": "‡∏Ç‡∏≥‡∏°‡∏≤‡∏Å‡∏´‡∏£‡∏≠‡πÑ‡∏≠‡∏™‡∏±‡∏™",
    "answer": "‡∏Ñ‡∏ß‡∏¢‡πÑ‡∏£‡∏•‡∏∞"
  },
  {
    "question": "‡πÄ‡∏≠‡∏≠‡∏Ç‡∏≥‡∏°‡∏≤‡∏Å",
    "answer": "‡πÑ‡∏õ‡∏Ç‡∏≥‡πÉ‡∏´‡πâ‡∏û‡πà‡∏≠‡∏°‡∏∂‡∏á‡∏ü‡∏±‡∏á‡∏ô‡∏∞"
  },
  {
    "question": "‡πÄ‡∏≠‡∏≠‡∏Å‡∏π‡∏Ç‡∏≥",
    "answer": "‡∏Ç‡∏≥‡∏´‡∏ô‡πâ‡∏≤‡πÅ‡∏°‡πà‡∏°‡∏∂‡∏á‡∏≠‡∏∞"
  },
  {
    "question": "‡πÄ‡∏≠‡∏≠‡∏Å‡∏∏‡∏Ç‡∏≥",
    "answer": "‡πÄ‡∏Ç‡∏µ‡∏¢‡∏ô‡∏ú‡∏¥‡∏î‡πÑ‡∏≠‡∏Ñ‡∏ß‡∏≤‡∏¢"
  },
  {
    "question": "API",
    "answer": "‡∏Ñ‡∏ß‡∏¢"
  },
  {
    "question": "creampie",
    "answer": "‡πÄ‡∏¢‡πá‡∏î‡∏™‡∏î‡πÅ‡∏ï‡∏Å‡πÉ‡∏ô"
  },
  {
    "question": "MILF",
    "answer": "‡∏ô‡∏±‡πâ‡∏ô‡πÅ‡∏°‡πà‡∏ô‡∏≤‡∏¢‡∏´‡∏£‡∏≠"
  },
  {
    "question": "Creampie",
    "answer": "‡πÄ‡∏¢‡πá‡∏î‡∏™‡∏î‡πÅ‡∏ï‡∏Å‡πÉ‡∏ô‡∏ô‡πâ‡∏≥‡πÄ‡∏¢‡∏¥‡πâ‡∏°"
  },
  {
    "question": "‡∏¢‡∏™‡∏ï‡∏ô",
    "answer": "‡πÄ‡∏¢‡πá‡∏î‡∏™‡∏î‡πÅ‡∏ï‡∏Å‡πÉ‡∏ô"
  },
  {
    "question": "‡∏™‡∏ß‡∏±‡∏™‡∏î‡∏µ‡∏Ñ‡πà‡∏∞",
    "answer": "welcome"
  },
  {
    "question": "‡∏ö‡∏≠‡∏ó",
    "answer": "‡πÄ‡∏£‡∏µ‡∏¢‡∏Å‡∏ó‡∏≥‡πÄ‡∏´‡∏µ‡πâ‡∏¢‡πÑ‡∏£‡∏ô‡∏±‡∏Å‡∏´‡∏ô‡∏≤‡∏£‡∏≥‡∏Ñ‡∏≤‡∏ç‡πÄ‡∏û‡∏£‡∏≤‡∏∞‡πÅ‡∏ö‡∏ö‡∏ô‡∏µ‡πâ‡πÑ‡∏á‡πÄ‡∏Ç‡∏≤‡πÄ‡∏•‡∏¢‡πÑ‡∏°‡πà‡∏ä‡∏≠‡∏ö‡∏°‡∏±‡∏ô‡πÑ‡∏≠‡∏Ñ‡∏ß‡∏≤‡∏¢‡πÑ‡∏õ‡πÑ‡∏´‡∏ô‡∏Å‡πá‡πÑ‡∏õ"
  },
  {
    "question": "‡∏Ç‡∏≥‡∏Ñ‡∏ß‡∏¢‡πÑ‡∏£",
    "answer": "‡∏ó‡∏≥‡∏Ñ‡∏ß‡∏¢‡∏û‡πà‡∏≠‡∏°‡∏∂‡∏á‡∏≠‡∏∞"
  },
  {
    "question": "‡∏ß‡∏¥‡∏ò‡∏µ‡πÉ‡∏ä‡πâ‡∏á‡∏≤‡∏ô",
    "answer": "‡∏Ñ‡∏ß‡∏¢‡∏ö‡∏≠‡∏ó"
  },
  {
    "question": "‡πÑ‡∏°‡πà‡∏≠‡∏¢‡∏≤‡∏Å‡∏ï‡∏≠‡∏ö‡πÑ‡∏≠‡πâ‡∏´‡∏ô‡πâ‡∏≤‡∏´‡∏µ",
    "answer": "‡πÅ‡∏•‡πâ‡∏ß‡πÑ‡∏á‡πÉ‡∏Ñ‡∏£‡∏ñ‡∏≤‡∏°"
  },
  {
    "question": "‡∏Ñ‡∏ß‡∏¢",
    "answer": "‡∏Ñ‡∏ß‡∏¢‡πÄ‡∏•‡πá‡∏Å‡∏≠‡∏¢‡πà‡∏≤‡πÇ‡∏ä‡∏ß‡πå‡∏Ç‡∏≠‡∏£‡πâ‡∏≠‡∏á"
  },
  {
    "question": "‡∏õ‡∏£‡πÄ‡∏°‡∏®‡∏£‡πå",
    "answer": "‡∏Ñ‡∏ß‡∏¢‡πÄ‡∏•‡πá‡∏Å‡∏≠‡∏¢‡πà‡∏≤‡πÇ‡∏ä‡∏ß‡πå‡∏Ç‡∏≠‡∏£‡πâ‡∏≠‡∏á"
  },
  {
    "question": "@‡∏õ‡∏£‡πÄ‡∏°‡∏®‡∏£‡πå",
    "answer": "‡∏Ñ‡∏ß‡∏¢‡πÄ‡∏•‡πá‡∏Å‡∏≠‡∏¢‡πà‡∏≤‡πÇ‡∏ä‡∏ß‡πå‡∏Ç‡∏≠‡∏£‡πâ‡∏≠‡∏á"
  },
  {
    "question": "%@3%@3#%%@!#%&#45543¬ß_{Ôø¶‚Ç¨=¬•¬•{&¬•{¬•=<¬ø&5@454&/'",
    "answer": "‡∏Ñ‡∏ß‡∏¢"
  },
  {
    "question": "print",
    "answer": "hello world"
  },
  {
    "question": "print(\"hello",
    "answer": "hello world"
  },
  {
    "question": "print(\"helloworld\")",
    "answer": "helloworld"
  },
  {
    "question": "‡∏Ñ‡∏¥‡∏°‡∏°‡∏µ‡πà",
    "answer": "‡∏£‡∏ß‡∏¢‡∏ó‡∏µ‡πà‡∏™‡∏∏‡∏î"
  },
  {
    "question": "‡∏û‡∏µ‡πà‡∏ö‡∏≠‡∏™",
    "answer": "‡∏ú‡∏π‡πâ‡∏ó‡∏≥‡∏ö‡∏≠‡∏ó"
  },
  {
    "question": "‡∏û‡∏µ‡πà‡πÑ‡∏≠‡∏ã‡πå",
    "answer": "‡∏Ñ‡∏ô‡∏´‡∏•‡πà‡∏≠‡πÄ‡∏ó‡πà"
  },
  {
    "question": "JT",
    "answer": "‡∏Ñ‡∏ô‡∏´‡∏•‡πà‡∏≠‡πÄ‡∏ó‡πà"
  },
  {
    "question": "jt",
    "answer": "‡∏Ñ‡∏ô‡∏´‡∏•‡πà‡∏≠‡πÄ‡∏ó‡πà"
  },
  {
    "question": "üê∏",
    "answer": "‡∏™‡∏ï‡∏µ‡∏ü‡∏à‡πá‡∏≠‡∏ö‡∏™‡πå‡πÄ‡∏°‡∏∑‡∏≠‡∏á‡πÑ‡∏ó‡∏¢"
  },
  {
    "question": "‡∏´‡∏µ‡∏î‡∏≥‡∏õ‡∏∑‡πâ‡∏≠",
    "answer": "‡∏≠‡∏µ‡πã‡∏≠‡∏µ‡∏´‡∏µ‡πÇ‡∏ö‡πã"
  },
  {
    "question": "1+1",
    "answer": "3"
  },
  {
    "question": "‡∏à‡∏ö‡∏¥‡∏á",
    "answer": "‡∏à‡∏ö‡∏¥‡∏á‡πÄ‡πÄ‡∏°‡πà‡∏°‡∏∂‡∏á‡∏™‡∏¥"
  },
  {
    "question": "sck",
    "answer": "‡∏ä‡∏≠‡∏ö‡∏´‡∏µ‡πÑ‡∏á‡∏Ñ‡∏£‡∏±‡∏ö"
  }
]
